# Aplicación con la que se podrá controlar las finanzas. Agregando de gasto en gasto, se irá calculando cuánto es el dinero disponible y puede hacver una proyección de cuánto dinero se utilizará en los meses siguientes para tener una idea si se deberá gastart más o menos. Al tener la funcionalidad de inserción de gastos, se podrá especificar el detalle de ese gasto, pudiendo también, si se quiere, tener un control de stock de las unidades que se tiene en la casa y asi mismo saber cuando comprar, eso si.. se deberá actualizar ese stock a medida que se utilicen los productos en su casa, para una mejor experiencia!